[做過激光脫鬚嘅巴打入一入黎] laser kool定20 laser?

睇到laser kool得8次激光，4次保養 但係口脾好似好少少
20 laser就有無限次做永久保養 口脾好似差過laser kool少少
所以想問巴打們其實邊間會好D? 同埋8次夠唔夠脫?我嘅憂慮就係怕佢12次脫唔清咁就哂左
請各位巴打比下意見

聽講數字果間唔太好

有冇多d details
其實我依加都未做 諗住下年年頭去做
但係依加比你一講...

費時俾人話啦 自己去領會吓

咁巴打你有做過邊間?可唔可以講下

你留低tg